8月3日 Pokémon Go 社群日

上年因為Let’s Go Pikachu玩番Pokémon Go
發現有社群日呢個活動
大約係 一隻Pokémon會大量出現 色違機率大幅上升
活動時間內進化仲會有限定技能
而聽日嘅主角係拉魯拉絲

好多個月都係得自己玩，希望聽日會多人

個人玩左一年，社群日都係屋邨同商場玩
而家八月，好熱
大家行到攰記得入商場，唔好停，繼續捉
商場有唔少好嘅打卡位
記得用佢嘅AR+功能尼影番幾張靚相
慢慢影 但係千奇千奇唔好阻到人
旺角嘅街道都有好多Poke Stop
大家可以慢慢行 帶支水動樂

如果見到有Poké Stop未放櫻花，就唔好慳，放番個
咁大提高附近嘅出現機會
行到Stop時轉一下，仲會見到你個名，好似咁

仲記得之前火鳥活動，因為太多人玩
全世界死機左十分鐘左右
鐵啞鈴果次又係玩唔到，結果下星期再開多次
變相有部分人玩到兩日
不過如果多人玩，怕咩死機，只希望佢補多日
又可以出多日

而家團體戰boss係烈空座
各位記得去玩
對戰同交換而家都實裝左

總之Pokémon Go而家真係唔錯，十分建議download 番尼玩
希望聽日見到大家

信我啦 down番有好多野可以做

推

希望見到大家